[有圖] 認購螞蟻嘅連登仔大頭

你老味支那股又破紀錄
輸撚死你哋

你張圖殘體字啵師傅

賺錢冇分黃藍，有錢先食到多幾間黃店

因為做撚埋支那人

無抽過
唔想幫中共機構抬轎

你肯定支那股又破紀錄關連燈仔事？

冇
我相信用富途果20萬一定冇黃屍

又喺到自欺欺人
你睇下隔離貼親啲倉全部都用支牛
更加唔好講螞蟻個po有幾多連登仔去抽

無可能囉我地係唔會抽 抽既好明顯係藍或者5毛
樓主又想分化? 拉

我純粹想講連燈仔抽既錢估左十萬分一都唔知有無

買sell hk新樓嗰啲呢？去房屋台批鬥咗未？

睇螞蟻咁 hit, 好難想像可以同老共打金融戰，食餐飯要睇黃藍，但買股票就唔使，須知道香港對老共最重要的剩餘功能就係個資本市場